有冇反人壽保險 我唔死先賠錢畀我

日日都要生存受苦 好應該賠償返畀我

我都想有

個個叫年金

點睇英國保誠

年金囉